是日午餐 餓撚勿入🥱🥱

水冷麵
7/10

仲食生冷
小心武肺

咁熟口面 大埔？

生冷關肺炎咩事 真心問

勿起底 觀塘

我都係聽專家講

仲去街食呀⋯⋯

邊9個專家

成條街都無人食野初六去酒樓得我一枱客

專家傳授預防方法

1.勤洗手、少去人多的地方、正確佩戴口罩，都是有效防止病毒感染的方式；同時，多喝水、用鹽水漱口、避吃生冷食品、注意保暖等，能抑制病毒、提高免疫力。

不過你抗爭力好呢隻病=廢

抗爭力係咪開幾多個post上熱門？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底